我係皇馬就買齊簡迪 DDG Vidal alaba

咁樣條防線，加埋皇馬本身鋒線

巴拜都要跪低含撚

再嘈買埋馬達

簡迪做卡斯米路後備，拿華斯做迪基亞後備， 維度做魔笛後備，馬些路做艾拉巴後備，後備人腳都拎到歐聯

問過曼聯未

如果係曼聯呢

yes
皇馬話買咩就買咩

馬些路做艾拉巴後備都講得出
今季細路勁到無得彈

廢事俾人屈心戰，2個打正選，2個打後備，你咁出聲就啱喇

你姐係話我地皇馬宜家唔勁？

甘點解唔買哂拜仁防線 巴塞中場

買巴塞中場倒自己米？

巴塞中場有邊個值得買？

平行時空

簡迪做卡斯米路後備

啱，呢d垃圾最多打我蝗二隊
幫我朗挽鞋

sum jin

真係無得彈

簡迪未喺歐聯證明自己